大愛洗腳

北卡的白人以集體給黑人洗腳的方式請求寬恕……不要以爲共產主義只在中國對民衆洗腦，“政治正確”背後的毒素同樣是它，只不過劃分階級的標準從“貧富”變成了“黑白”，“有錢就是原罪”變成了“白膚就是原罪”。

Jesus Christ